2019年DSE英文proofread答案

都改得好辛苦，可能一船中學生都唔會錯咁多，如果我改得唔好歡迎指正
Table都可以串錯

就黎遺忘左個閪女人

Upsad

佢成篇文既篇幅 可以出一份dse paper5- proofreading